[公平咩]fb望到之前中學d mk仔做警察有感而發

是咁的

見到以前中學讀唔到上去啲mk仔, 走去做警察

個心有啲"拿"住"拿"住, 我辛辛苦苦讀完個Degree

出到嚟日日做餐死 做11個鐘 先揾得個萬零

每個月7除8扣, 剩低嘅錢已經唔多

但係班MK仔 每個月揾2萬幾 仲要每日返個8個鐘已經日日係FB叫春

又話辛苦又話chur, 仲要話啲人唔諒解 唔會明佢地做嘢有幾辛苦

每隔兩三個月又飛, 仲要係歐洲, 仲要洗鳩你版話你知佢幾咁嘆

挽下手做多幾年工都唔洗番等富婆養

諗到呢到真係唔明點解個差距係咁大....公平咩

利申: 上嚟呻下

我都係
好撚唔抵得。。

抵死丫毒撚

呢樣真 加埋屋企人係原居民鄉親父老
個個月fing兩皮儲一皮 玩二手跑車玩酒玩mk妹
上個月仲買埋天王椅 唔講仲以為係johnny depp

不嬲埋沒良心工種都特別高人工架啦

將自己嘅價值都人工掛勾；

再將生活享受都生存的意義掛勾，

咁當然唔公平。

但既然你都話你讀過下大學，

應該有反思過乜嘢係人生吧。

頭盔：我鳩吹咋。

中晒

你有幾撚正義呀睇過

唔洗做政治工具，為利益出賣良心，算唔算正義過警察

好名

借問聲一個文明社會無警察會點？
乜撚都擺政治上台 咩職業都唔洗做啦
人地做工程 起大白象 唔叫你班廢青屌柒地盤佬
好似鍵盤戰士乜都唔洗做 係屋企打丁最高尚

其實冇咁多警察濫用職權，做好自己本分，唔會有咁多人屌警察嘅 不過講到底，如果唔係有個仆街政府點啲警察做仆街野，你地都唔洗搞到而家咁

等富婆養

新潮文？